求I大人指點。。。小弟已走頭無路。

小弟今年year1讀IVE HD 嘅人力資源管理 不過一直太hea 基本上所有科都要re 除咗英文同普通話 SDD 呢3外 其他都要re 基本上retake錢都等於我讀一年 好想問下如果我最後gpa唔過1俾人踢咗之後 有無得重揀過呢科再讀過 因為我真係幾中意呢科 只係太懶咁。。。

ive都讀唔掂不如直接出黎做嘢啦
再讀都嘥時間嘥錢

大大 我唔係讀唔掂 小弟我一直都讀到 英文又唔係差 真係衰懶同走堂abs都爆哂個種。所以好想知有無得再揀過黎讀

出黎做野

真心想重讀

因為我真係幾中意呢科 只係太懶咁 反省完先讀啦

講真真係鍾意就會比心機讀好啦

依家就係後悔都黎唔切 想知有無得重讀 個重點係已經準備gpa唔過1而俾人踢。

人生太過頹廢同懶 都無得後悔太多 只係想可以有機會俾我重讀。

自己反省下先

已經反省完 不過太遲了。

係鐘意嘅你就唔鳩會hea讀啦 笨柒

有錢就讀得 冇人理鳩你的

聽講踢咗你想讀之後都讀唔到 大個仔自己決定啦

我知 所以先想知如果我重報入讀 可唔可以

笑死人真係
多謝你為我地帶黎歡樂

我唔知 問社工會好d

感謝🙏🏻

隨便你。

大你老母柒大咩

ive gpa唔過1

ive gpa唔過1會踢?
我有朋友sem2 0.75 sem3 0.99
都未聽佢驚過

唔會踢你

弱智先會炒晒 唔關懶唔懶事
不如check下智商先

利申懶

唔好再攞懶嚟做藉口喇
懶到會損害自己利益嘅話，係叫蠢，唔係懶。

其實你唔係懶，你係弱智

唔返學有乜撚野好講

智力有問題先會肥ive

咁又未必，睇你讀咩科，civil 個d 平均人人肥2到3科。前年準時畢業好似得6成人

商科肥咁多科第一次聽。

ive有大愛既 第一個sem唔過1，會有人同你傾計先，之後再係咁，就神仙都保你唔到。不過第一個sem1過唔到1既人，通常sem3 都就自己退學/被退學

痴線 肯做下tutorial assignment test冇可能唔合格 一定有補底分包合格 已經改卷好鬆手
只要勤力少少就夠入u啦

eng 有d 科溫左都未必識，個底分都要份卷合格先有用，而家又唔會好似舊制咁有水放，不過勸力入u就真既

抵死

咁鐘意讀，讀到唔過1

想讀咪讀囉

高登得大學生先可以講野

樓上啲人都唔知有冇讀過IVE ，定仲係中學生嚮到跟風恥笑

IVE 真係唔可以hea 讀，我中學嗰陣都以為IVE可以hea讀2年

不過你考試有寫嘢一定放水俾分你

我之前有科考試，我乜都唔識只係識V=IR ，諗著一定肥，結果合格，真係好好奇啲阿sir點幫我拉

自我管理都係能力
您無能力讀既就做野吧啦

得4成弱智咁少?
I大睇黎收生好左

I大都re 天才

明撚知計attendance都搞到fail就抵撚死啦

要交退學費1000蚊先可以重新報返同一科
不過hr呢啲 去其他cc讀仲好啦

利申：IVE marketing

出黎做野啦，好明顯唔啱讀書又或者係假膠

你估個個都好似你咁讀緊ive咩

弱智都冇可能唔過一

i大ba咁伏都讀...

Ive都讀唔到。出黎做三行喇

反省

比條明路你

quit u
出嚟做下野

當你做左幾年野之後發現唔讀返上去就升唔到

就會讀得返書